好慘！比godaddy昆左千幾蚊

請教各位大大可以點做。。。。

事源我之前join左godaddy個web hosting/ server，到期唔記得續，佢地delete左我account，入面D資料冇晒。咁我打上去佢地客服，佢話佢地有個recovery plan,千幾蚊，可以拎返9成原本係個server 0既data。咁我信佢地啦,咁出名間公司無理由呃我，我喺電話口頭應承比錢，但我比左錢之後開佢地個back up file，結果乜!都!冇! 咁打返比佢地，佢地話冇得退，打去消費者委員會，佢地竟然話godaddy原來冇0係香港註冊公司！追唔到....

感覺好SAD,比人昆左咁。之前0係bluehost都試過過左期無續，但就唔駛錢比返晒入面D資料我，無諗過godaddy會係咁....有冇人知可以點做......

無左就無左
下次小心啲

以後自己做BACKUP

On9先用godaddy
whois都要另外加錢買

重有人用hosting 既咩 ???

用咩好？有冇介紹

哭咗

哭能咗

會Del Account嘅咩
你個情況可能得一個解決方法，去D出名少少嘅外國forum唱衰佢，話佢係Scam，如果成功，會有客服留言搵你Del po，到時再叫佢退錢，當然機會好微，亦未嘗不可

有aws唔用。。。

大把人用夠平

用過香港一d公司
無比錢最多同你留一個月
但你會欠款第一天就用唔到

咁用咩？

ching有冇咩forum推介

godaddy 真係哭L咗

on9先用godaddy

同問

本身佢renew 就貴。你又勇既，做完既野唔做backup。

比錢買個教訓算 godaddy用過一次之後永不考慮
不過點解你之前已經響bluehost衰過一次 響godaddy唔用auto renew? 何況佢實有email提你....

之前就係bluehost過左期3-4個月都拎得返d野，所以大意左
下次都係用bluehost, aws嗰d算......

godaddy 香港有 hotline

撥打我們的專線

週一至週五,上午 9:00 至下午 6:00
3018 8600

打去問下

文盲自膠，原來樓豬有打

d熱線真係冇那用㗎。。。

godaddy不嬲都on9 架啦，本身我有啲多剩既domain，咁啱見到佢有domain auction listing membership既功能，畀幾十蚊美金可以join一年membership。

點知join完發現個membership無撚用，每放一個domain上去個list要另計，放三個又要另外畀幾十蚊美金。

我買完一個鐘內，即刻打去hotline cut左佢，佢開頭都唔肯，之後死lur 話乜q 無用過，咁真係事實黎嘅，先肯回番畀我

如果唔係啲客既email畀佢夾住，晨早轉晒去Namecheap / cloudflare la

話AWS好d, 其實唔關事, AWS / GCP / Azure純粹係你一日有野係度佢就keep住計你錢, 所以唔存在可以唔比錢幾個月呢個問題

同埋最好睇清楚人地條款點寫, 如果Bluehost無講明唔renew之後會keep幾耐, 其實你冇比錢真係人地睇心情隨時刪你都得

why not use M$, AWS, Google?

What is gooddaddy

其實 auto renew係最適宜佢呢啲咁大意嘅人，
佢唔用google calendar記低嘢，
佢唔會定期check email ,
佢唔會定期幫網站 backup,
又唔會諗下點樣同步資料庫，
佢覺得問題係godaddy ,
其實最大問題係佢自己

唔係啦，我用bluehost過左期三幾個月都拎得晒d backup返黎。

但最大問題係佢話有個千幾蚊嘅recovery plan可以拎返9成野，結果比左錢個zip file咩都冇。。。

我都知aws, azure, google cloud三雄頂立，講漏左，唔好意思。。。

唔洗唔好意思, 你誤會左我意思, 我唔係幫AWS講好說話, 只係想帶出呢類Cloud Platform同GoDaddy Hosting Plan既分別

Google Cloud呢？

其實而家係咪興用Serverless？好似咩Amazon Lambda、Google Cloud Functions之類？

垃圾公司黎
淨係識收錢

我唔會好似香港政府咁樣，
頭痛醫頭 腳痛醫腳，
邊座大廈有本地個案，
就係嗰座大廈清潔下啲信箱

我唔想你歷史再重演，
因為如果你唔改變你嘅習慣，
下次又會唔記得renew domain ,
唔記得renew BNO ,
甚至唔記得renew 你嘅身份證

Godaddy收咗你錢，唔會俾個吉file你嘅，
例如 backup-kc9.com-6-4-2020.tar.gz
裏面可能仲會有個 backup-kc9.com-6-4-2020.tar 顯示為0 byte
你要再撳入去，
直至見倒一個叫做public_html
至於資料庫可能喺 .cpanel 下面嘅datastore 裏面

如果godaddy真係識咁做我唔會上黎講㗎喇。

實情係佢得一個backup file, 我收到個back up zip file開黎得極少量資料,打上去熱線個接線員開黎睇都係咁，但佢話無得退錢,因為佢已經幫我extract左個file比我。完全無視之前應承我至少有9成資料可回復。

佢d善後功夫對比起其他公司真係唔惦。而且身為大公司做法太小家，個backup zip file冇backup但唔肯退錢。可能我大頭蝦啦，比godaddy呃錢係抵我嘅。。。

google cloud都勁㗎，但真係多人用好似真係aws, azure多少少。。。

serverless係用黎extend功能多，主流依家好似都係server為主。。。

同樣情況
我send email 就claim 返

做左幾耐IT? backup既野要係自己度

香港無email喎，美國嗰邊。。。？

sor, 覆錯

兩樣而家都係王道
各自都有不可取替既地方
Save cost黎講serverless係無得點輸
不過container先玩到socket (好似係)
Deploy and maintain 難度黎講就當然係serverless輕鬆d
但本身用開一套terraform + kubernetes 既話都唔係慢得好多

其實大家點買domain?
我而家嗰個係喺google domains

咁有咩好介紹

香港好多都無得set TTL所以焗住係Godaddy買

你公司真係有成個大型project/system用serverless?

又唔洗fully serverless
可以拆microservices 果陣用